可以取消香港關係法未？

可以取消香港關係法未？ 緊急法都出咗有冇辦法要求美國取消香港關係法同派軍船來港？